飄雨中歌唱的仙女 長髮IU精彩舞台

12日晚，IU出席了在韓國京畿道加平Jara島舉行的“真露LIVE FESTIVAL”活動，壓軸登場的IU為現場觀眾帶來了七首個人熱曲的精彩舞台。特別的是原本只准備了四首歌曲的公演最後唱了七首，還特別清唱了兩首歌。就算是在大暴雨中歌唱也為了粉絲把舞台做到最好，真是大暖女一枚！

歌單:
1.周五見
2.你和我
3.夜信
4.好日子
5.你的意義
6.Palette
7.Rain Drop(無伴奏)
8.這一刻(無伴奏)
9.無法入眠的雨夜

今次有冇帶 bra 有冇著底褲

塊面脤脤地福氣相

好撚普通

件褸好靚

求其着都咁靚

真係好正好完美

係

睇完我的大叔 迷上咗iu

好靚

演員iu

對腳好撚正呀

清唱超正

仙氣

此腿只應天上有

4k palette

全部相cut曬啲腳不如咪撚影啦

對腳好似脹返D 但重未去返全盛時期